月球overclock hz?

有冇巴打較過呢度嘅setting，係咪真係可以將月球嘅hz拉高？

我自己最盡拉到去80hz，再拉高少少就黑畫面。

用緊ACER G257HU
可以OVERCLOCK到85hz

低resolution 同用disply port可以拉高佢，高resolution條線個bandwidth都令到你只可能高幾個hz咁大把